新加坡宣布總理、總統、內閣成員減薪一個月 議員削津貼 前線醫護發獎金 籲共同應對疫情

武漢新型冠狀病毒疫情蔓延至全球多國，其中新加坡至今已確診 96 宗個案，當地政府今日宣布，為了與國民團結應對疫情，總理等全體內閣成員減薪一個月，總統哈莉瑪亦包括在內；另外會向前線醫護人員發放額外一個月薪金，表揚他們傑出的勇氣及奉獻精神。

新加坡副總理兼財政部長王瑞杰 (Heng Swee Keat) 今日在國會年度預算辯論會中宣布，總理等全體內閣成員減薪一個月，總統哈莉瑪亦會包括在內；國會議員亦削減一個月津貼；資深公務員減薪半個月。

王瑞杰特別感謝前線醫護人員，表現了傑出的勇氣及奉獻精神，因此將向他們發放約 1 個月的薪金作為特別獎金，亦會向公共衛生診所發放撥款，支持他們照顧確診病人。

他亦在 Facebook 今日表示，新加坡人將團結起來應對疫情，並支持受疫情影響的企業，相信新加坡人會在疫情中變得更強。

坡狗係好黑人憎
但人地玩極權政府起碼識扮下野做下樣
反觀香港

補返立場source:

坡狗個部長點睇大日本帝國都要搶廁紙

monkey see monkey do

港共

講真中共有澳門嘅成功經驗 點會唔知點招安 佢就係要令香港成個地獄咁 逼走曬啲本土精英 再換血收編香港

坡狗串得起

抵你班鳩官比人屌，波老獨裁但識玩政治
依家只識跟人口水尾，垃圾。波佬串得起

垃圾港共政府仲係度加薪, 人地減薪, 高下立見

玻狗係獨裁
但為民做事

777堆垃圾呢
係喎，要清算醫護

港共淆撚到
即時做跟尾狗